【百萬豪裝公屋】寧花巨款裝修都唔買樓 月入10萬夫婦：供樓會好辛苦

月入十萬都住到公屋

早年買落個D?

lm

其實唔係話唔得
但拎一百萬出黎裝到呢個樣就on9囉

層樓其實係買左，

唔撚理啦 d錢佢地既 洗得開心咪得

無子女
真係無需要特登去買私樓
反正都係咁住

甚至可以不停轉地方租/
長住酒店/service apartment

開過post啦又開

五張野你都做唔到高按揭啦
又差唔多退休
有錢都留黎養老 買乜春樓

自置物業
內容唔睇學人係到騷膠

你理得人地洗幾多錢
人地月入10萬囉少少出錢裝修住好小小
你地班窮撚就係度阿知阿佐
公屋就唔可以有要求>?

關我撚事

因為層公屋係買左既樓？

個個價值觀唔同

寧願住公屋食政府到老

有咩好討論
人地買左層樓 咁咪唔洗再買私樓

佢呢個年紀,如果無仔女,唔買樓好合理
搵幾多使哂佢好過

100萬裝到咁既樣真係好ON9囉, 呢個裝修50萬都俾多左

一行出門口就係精神病人同芝麻人

更本就唔應該比班人平價嘅買賣起間公屋

會俾連登月入25k果個業主笑失敗

真係各花入各眼
不過自己鐘意就算啦

自置！識唔識字？

有錢人啲品味係唔同啲
啲磚咁樣用黎砌牆仲要用左17萬
香港地咁潮濕應該要開足3季冷氣

所以話d 人仇富真係無錯, 睇都唔睇內文就直接屌人咁多錢住公屋

佢個裝修其實好Basic全爆，450呎要1球？！

佢隻磚真係有d似公廁可能上左年紀既taste唔同d

上下兩隻色係典型公屋走廊設計

笑撚左
俾人水左90幾
60幾萬就做到喇...
17萬磚真係笑到我仆街

要搵呢類停左產成幾十年嘅磚又真係幾高難度，17萬咪算抵囉

好正
成個廳好似公廁咁

真心意大利磚都真係唔洗呢個價...

唔識欣賞，好肉酸
pattern同色加埋似公廁

個幾月前已經比一個YouTuber影過
comment勁多人插佢間屋柒

有錢唔代表有品味

廁所磚真係好核突

曾經喺YouTube 睇咗呢間屋嘅home tour
個主持全程不斷強調呢樣買咗幾多錢、嗰樣好貴呀
極度煩膠
片尾唔知做乜嘢嚟個高級垃圾桶開箱
「嘩二千幾蚊個垃圾桶嘩真係好名貴囉」

用貴嘢但無設計美感可言
十足暴發戶心態
覺得淨係想話比人知有錢有錢同有大把錢

100萬都唔係多錢
仲要係公屋

個裝修佬就發喇

仲要整個洗手盆灰色tv set

仲有水電煤呢
每日三餐呢
裝修買傢俬呢

可能裝修佬做完呢單可以抖幾個月都唔洗憂

就算唔係買 租既記得一人入息上限都六萬四
唔知二人入息上限係幾多

個女户主個阿媽90年代尾用20幾萬買左個單位
之後再轉名比女户主
自置公屋黎

俾着我都唔買樓
又無子女供樓做咩鳩

只係個裝修性價比低
裝修唔岩大眾心水者

算啦 唔好同啲低智商生物嘈

真係睇唔出d磚值17萬